[
    {
        "date": "01/01/2023",
        "label": "A\u00f1o Nuevo",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "20/02/2023",
        "label": "Carnaval",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "21/02/2023",
        "label": "Carnaval",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "24/03/2023",
        "label": "D\u00eda Nacional de la Memoria por la Verdad y la Justicia",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "02/04/2023",
        "label": "D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "06/04/2023",
        "label": "Jueves Santo Festividad Cristiana",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "07/04/2023",
        "label": "Viernes Santo Festividad Cristiana",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "06/04/2023",
        "label": "Primeros dos d\u00edas de la Pascua Jud\u00eda (b)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "07/04/2023",
        "label": "Primeros dos d\u00edas de la Pascua Jud\u00eda (b)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "12/04/2023",
        "label": "\u00daltimos dos d\u00edas de la Pascua Jud\u00eda (b)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "13/04/2023",
        "label": "\u00daltimos dos d\u00edas de la Pascua Jud\u00eda (b)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "21/04/2023",
        "label": "Fiesta de la Ruptura del Ayuno del Sagrado Mes de Ramad\u00e1n (Id al-Fitr) (c)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "24/04/2023",
        "label": "D\u00eda de acci\u00f3n por la tolerancia y el respeto entre los pueblos (a)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "01/05/2023",
        "label": "D\u00eda del Trabajador",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "25/05/2023",
        "label": "D\u00eda de la Revoluci\u00f3n de Mayo",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "26/05/2023",
        "label": "Feriado con fines tur\u00edsticos",
        "type": "turistico"
    },
    {
        "date": "17/06/2023",
        "label": "Paso a la Inmortalidad del Gral. Don Mart\u00edn Miguel de G\u00fcemes",
        "type": "trasladable"
    },
    {
        "date": "20/06/2023",
        "label": "Paso a la Inmortalidad del Gral. Manuel Belgrano",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "19/06/2023",
        "label": "Feriado con fines tur\u00edsticos",
        "type": "turistico"
    },
    {
        "date": "28/06/2023",
        "label": "Fiesta del Sacrificio (c)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "09/07/2023",
        "label": "D\u00eda de la Independencia ",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "19/07/2023",
        "label": "A\u00f1o Nuevo Isl\u00e1mico (c)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "21/08/2023",
        "label": "Paso a la Inmortalidad del Gral. Jos\u00e9 de San Mart\u00edn (17/8)",
        "type": "trasladable"
    },
    {
        "date": "16/09/2023",
        "label": "A\u00f1o Nuevo Jud\u00edo (b)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "17/09/2023",
        "label": "A\u00f1o Nuevo Jud\u00edo (b)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "25/09/2023",
        "label": "D\u00eda del Perd\u00f3n (b)",
        "type": "no_laborable"
    },
    {
        "date": "13/10/2023",
        "label": "Feriado con fines tur\u00edsticos",
        "type": "turistico"
    },
    {
        "date": "16/10/2023",
        "label": "D\u00eda del Respeto a la Diversidad Cultural (12/10)",
        "type": "trasladable"
    },
    {
        "date": "20/11/2023",
        "label": "D\u00eda de la Soberan\u00eda Nacional",
        "type": "trasladable"
    },
    {
        "date": "08/12/2023",
        "label": "Inmaculada Concepci\u00f3n de Mar\u00eda",
        "type": "inamovible"
    },
    {
        "date": "25/12/2023",
        "label": "Navidad",
        "type": "inamovible"
    }
]